消息人士：未來將廢除港幣、身份證護照、本地教科書，並會有武警駐港

3分幾鐘嘅片希望大家睇哂佢，但唔知有幾多成真，幾時會做

都幾肯定全部都會發生諗返雨革先係五年前，當時嘅香港同依家都差好遠。難以想像畀中共再搞五年香港會點，不過中共呢五年捱唔捱到都未知

第一點已經on9
黑警冇OT仲同你博命

有咩問題一國一制當然用人民幣啦

中共會唔會理你班condom啊

我地要同共產黨對賭香港對世界經濟嘅影響力
賭美國守香港嘅決心

本來佢地日日扮一國兩制
搞個假法治搵黑警濫捕
搵紅官亂判
班鬼佬都無乜位入香港

而家支共直接插旗撕破埋假面具
今次係我地香港人最後生機
成件串埋港共 黑警 紅官 賣港狗
支那亂港
一國一制共產黨亂港

到時外國想淨係制裁班共狗又好
成個香港制裁都好

我地都無得輸
因為無野差得過跟住落嚟落入支那手
變新疆2.0

係就快

即刻做，咪撚等

支那放撚哂風
佢都預左死
就同香港一齊死

都好既 黑警終於失業

當初《十年》應該改名做五年根本全部應驗曬咁濟

到呢個moment直接派武警來啦，仲洗要班傻狗咩

散播恐慌，拉

舊年用緊急法制定蒙面法，已經諗過幾時廿三條
宜家真係事出突然

咩都無所謂，只要攬炒

所以咪派武警囉

好無聊呀

好彩狗走唔到去民主國家

北戴河會議後喎戇鳩

請一個武警公安先幾千人仔
膽正命平

班condom連司長都敢屌
林鄭去道歉都屌埋
你覺得中共仲會信佢地？

換血囉，換咗啲中層，得閒升一兩個上去，好快變曬公安。到時低層班垃圾就要聽佢枝笛

班狗得3萬 武警求其一批都多過你
到時比班武警話事
order叫你吠就吠 sit就sit

係就快啦 又得個講字
一國一制 武警取代黑警
香港人等左好耐

咪傻啦 警隊連張建宗都敢屌
係土共心目中 佢地已經係不可信任
過幾年同公安大合併
佢同你講得番$3000人仔一個月
想做就繼續做 唔做就躝

而家身份證護照都大陸style
短期都要借香港個殻搵錢

十年都唔洗,
五年已經攪死香港

公安全面接管香港警察啦

寧願比支那狗打，起碼佢地唔會蒙面

是但啦

黎羅到時睇撚住班黑警俾人清算

洗撚你講咩，係人都知啦。不過之前講2047 後咁做，而家提早做

黎啦想見武警多過黑警

Condom黎

係就快啦 等緊呀

有黑警一齊收皮都ok

快！

支共依一兩年捱唔捱到都成問題

唇亡齒寒

有公安仲洗黑警

炒閪晒班popo先講啦

香港人 建國

唔好以為真係打得
手無寸鐵先敢恰人咋

黑警（失業）

香港冇港幣， 中共點利用香港cap美金

班傻西仲係度post微博威威
毅進仔啲智力真係

快啦

武驚大戰香港累驚

段片好on9

一國一制係應該咁 到時睇下班香港愛國撚幾開心

淨係廢港紙都知無可能
中国外匯好靠港元

鳩up

咩消息人士咁巴閉呀

其他唔知 但係廢港紙?

有憂慮係岩
但條片真係廢到ON9
衰過大公報大紀元之流

根本無撚可能
一廢港紙中国外匯體制收硬皮

吹水居多

係我做緊7仔夜班果時，悶悶地放消息比佢

好撚廢唔好推

班狗可以坐大只係因為共狗唔可以直接出解放軍
而家直接玩一國一制 班狗即刻兩面不是人

黑警施施然咁換上武警制服並說，禾民依止刀在

下次可唔可以睇清楚先開post，唔好浪費各位巴絲既時間？

班廢柴就算full gear 一知自己落單都嚇到瀨屎啦
我夠膽賭撚班狗第一個走

無所謂，無謂自己扼自己

未係，係班on9仔仲柒下柒下咁想一國一制
佢仲以為份糧會仲keep幾萬蚊呀？
大陸廣東省d 公安出緊都係幾千一萬人仔，
憑咩咁高咁大 佢出幾皮野
仲有入境，海關 ，ICAC 基本
所謂執法或者政府機構 唔死，都無一半命
唔通真係咁天真一國一制都唔會影響到佢份工

的確會
如果唔反抗的話

呢個真 而家都唔爭在輸埋佢

佢話廢除就廢除？ on9

廢除港幣、身份證護照無可能
我地極奇量只係會變成澳門

屌你，我撚笑左出黎，但又好想喊

搞關先

呢排好密手

剩係見到廢港紙就唔想睇

係就快啦，成日得過講字！

好啊 有幾千蚊一個月既武警 仲邊需要兩皮野既condom仔

條片似係比啲小粉紅打飛機，拉，唔見有咩大報紙報

好撚fake

武警明顯地會取代香港警察

最好聽日就做
拿拿臨啦最緊要快
一遲就俾奶共狗有時間走佬

未來
講經咩 未來有撚香港咩

一國一制香港人上到車未

本身覺得套嘢係exaggerated 引起關注

點知淋病一上馬香港就搞到咁

[突發] 524 和勇前線聯合聲明!!!

搞到咁共產黨9成都諗住鎖國摺7香港架喇
之後就唔到我哋話事 睇下其他國家會點做

3000人仔一定冇狗做
去搵其他工問之前做咩一定唔答做狗

係黑警班傻仔先會OT
都係 先賺未來錢
將來都無機會嫁啦

其實過去呢一年既變化真係完全無法相像
我諗返返去16年同魚蛋手足講 19年香港出火魔同tg係家常便飯既話佢地都嚇親

其實黑警係咩心態 之前個啲法案都算 老實講真係對我呢啲普通市民影響唔係話好大（都有影響）
但係如果今次擺到明係同港人為敵嘅時候 同為香港人嘅差佬係咪真係咁撚愛國先 係咪真係覺得自己有糧出就可以出賣自己嘅靈魂 如果唔係愛中國嘅就咪做賣國賊啦（國=香港）

佢地612開始洗濕個頭仲邊有退路

我覺得佢地唔會仲出價 直接就換曬自己人啦佢地
不知想打鳩香港人幾耐到時班狗保命洗曬腦 3千都照奶呀我話你知

其實都係預料既事

我要取消香港特殊國際地位 美國關係法
支持一國一制

東德2.0

到底D狗 幾撚時先醒

黑警準備失業，公安進場

係咪就鎖國

睇到廢港幣已經唔洗睇落去

我覺得佢哋真心奶共
啲藍絲見一國一制勁開心

炒撚左班死黑警換曬武警等佢地無工番
我要攬炒

港幣脫鉤美金就比較大可能

我又咁睇，中共咁老屎忽，唔會想明槍實馬一國一制。

一早洗晒腦，做咗政治機器
同埋6月開始政府就已經擺左市民同狗係對立面
所以而家無論我地做咩都好
班狗只會覺得我地係暴徒

又係所謂消息人士

傳比啲藍絲睇啦

屌條片點睇都係fake new

國安法係為了查封黃店,針對黃圈而立

使唔使咁直接呀?

冇source
都可以討論嘅，但搞咗國安法先

美國唔會守香港 當一日冇利益佢就會放棄

Show blocked user

老實講 我係2019年前 我係想做警察嘅 最近當然無呢個念頭啦 不過有代入過 我諗好多藍絲都話 打份工姐

係囉 打份工姐 有咩理由會打下打下走去奶工呢
莫非中共比好多錢收買人心？無理由啦

莫非中國真係好吸引？ 更加無可能啦 移民返大陸邊個想姐 教育 醫療全部差過香港 文化到2020年仲咁老土 又多假嘢毒嘢呢幾點已經唔會愛中國啦

咁究竟有咩誘因令班狗可以打工打到奶共呢 除非做警察之前真係要洗腦囉 咁都幾慘 搵個幾個錢 靈魂都無埋 不如死咗佢好過啦

黑警做武警跟尾狗，好似抗日劇漢奸一撚様

我知
未來用宇宙通行証嘛

咁政府真係幾勁 不過好難洗咁多人腦 請新人就話可以請啲愛國嘅人做警察姐 要洗舊警察腦應該唔容易

李家傑，李澤鉅閃咗你就明啦

五個普通post撈一兩個誤導post 樓豬

唔信

廢除左港幣佢點樣兌美金
香港最大價值就係畀佢上市吸外匯
係一部印美鈔機
所以先會話破壞金融中心等於攬炒
佢可以做以上所有嘢除咗廢除港幣

好呀，黎啦，唔好等。
直接真濫炒。
唔好比d廢佬藍絲死左先收返香港。
我要佢地一齊食屎！

武警好過黑警

哩公安

Push.

攬炒成功?

和理非驚肺炎多啲定以後無得ig 抗爭多啲？
524出嚟啦

是但啦 窮撚又無錢又無權
我哋最多咪做吓韮菜
但班黑警 大商家 仲有政府班膠官就唔同
你叫佢哋同支國一國一制佢哋第一個遭殃
無咗一國兩制你班人屎都不如呀

好撚驚

黎啦，大不了一死

係就快

FAKE NEWS

唔推正一狗「行動POST」

524 初心回歸 全民反共 還我香港

Push

係就快 唔好得下個禮拜

十年依套戲 十年都未必捱到

支持一国一制

獨裁政權下一步就係安排香港警魔唔順從的自殺攬上身
因為要維持有限度管治

五年？五日都可能應驗哂

支那製打飛機片
同嗰啲咩支那戰艦摙贏美國戰艦差唔多lv.

淨係睇到話要改革教科書，已經知道係假
直接成個教育局換撚咗佢，先至係北京嘅作風

其實當時傾課程改革

有條死仆街拿住本中國人民大學出版社叫人跟
係當時傾唔成

就dse試題風波一堆人遭迫走
我估計最行一次無人敢反對

條片整得咁認真, 又度晒稿咁, 讀稿條友可唔可以專業少少讀得順暢啲

你班on9
垃圾fake news 都講咁撚多版

又係呢類片

你都不推文先得架

信風水就2023
信經濟學家就2022
信習近平就世界末日都唔會消失

流浮山刀手聽到訓著

做狗真係有樣睇

依家全球同支共追債賠償

支共拎香港做賭注：
想我唔拮香港
就唔好追我俾錢

依家各國想幫香港
就只有得「唔洗賠咁多」呢個籌碼
正正就中左土共圈套

所以
香港點都要死一次
香港死 對土共影響最大
亦到係拖住中国
唔俾佢經濟係疫情後回復得快過其他國家嘅手段

不過死一定要死得有價值
攬炒唔係口號
攬炒咗中国 我哋先可以重生

要攬炒中国
就係國際依家唔好幫手
要豬死中国繼續杯中国
我地先有重生機會

我唔想香港成為國際春袋
中国唔happy就拮兩野要國際聽佢話

［大整合］5.21後各界對國安法嘅反應

港幣呢

換晒血就梗

笑撚左 五毛打飛機片

係就快
唔好等下禮拜

留名睇d狗同武警打
btw好彩仲有bno

取消港幣幾萬億？
邊個講咁戇鳩...

for sure

美金為指定貨幣

可能每條街都有街道辦駐守
可能每座大廈都有中央委派嘅人做法團
咁一個兩制壽終正寝！
要去提取美金，唔要港紙，入翻啲金條傍身，有樓、有股就速放

哂9 氣啦

唔到佢唔博命
中國制度下請用返中國思路同邏輯推論
忠誠不絕對，就是絕對不忠誠
為國家，唔講利益

冇左港幣支那仲得了

冇港幣做白手套應該真係會支爆

On99 拉

廢港幣=真支爆

其實星斗巿民真係唔怕...
無野好輸...
有錢佬自己小心

全城公務員係唔係會被支那蝗取代

五年前仲講支棍打咩位置
現在依刻呢

唔好睇小黑警智障程度

換美金

當年六四屠城前咪第一時間換左北京裏面班解放軍

下一個上海，或者更甚差過澳門

支持一國一制取消關係法

中共一定會清算黑警
你睇文革班紅衞兵俾人清算得幾慘

文革中共承認係錯
2019社運中共表揚鎮壓出色
你癲夠未
定你知自己會被清算純粹苦中作樂？
負下責任好
唔好亂俾假象呃人

廣東公安: 正呀幾皮野一個月

我等港幣變廢紙，等到我個孫都出生世啦

係就正， 真攬炒

仲上海澳門 你一定唔了解習主席個代人係大陸捱餓係幾咁眼紅討厭香港 下一個新疆就有份

到時就係數字貨幣啦

支持解放軍出營！

已經諗定左有武警之後，香港嗰班黑警應該會唔妥武警，又合作唔到溝通唔到，分分鐘仲要到返轉頭聽返武警支笛。同埋黑警喺香港貪埋咁多錢又收埋啲地，到時上面中共啲高官玩反貪，沒收popo資產，玩黑吃黑，睇死嗰班黑警唔夠上邊中共玩。

支持

港股暴跌

push

一定唔會廢除港幣,唔係支那D黑錢點變美金

係咪咁開心啊，唔做搵契弟

其實只係加速

其實任志剛都一放風話會搞港紙

五十年不變，變成二十五年不變

識過班狗，話學堂入面好多廣東話唔正既人
大部份18-26黎個range
一拎到永久即apply做狗
幾識do 返鄉下做公安都無咁高人工
仲有堆秘密警甴，都換咗唔少血
14年個態度同以家幾撚大分別
3萬入面可能有1萬幾個換咗血
唔計政治，狗之前一直都係所有紀律部隊中流失率最高
海外招聘做show，扮咩呀
國安法後應該唔洗扮，部份武警轉香港警察姐

飛機文，可以拉，對唔住浪費各位時間

拉晒班港人係集中營，港幣都係唔會廢

快撚點啦！
我好撚想稅制跟大陸呀！ 睇你班有錢佬點死！

香港肯獨立未？

信習主席，唔怕

你奶都要人地受先得 我有自己人點解唔用

唔做咪獨立調查黑警暴動，解放軍接管治安

呢啲出賣本土嘅人永遠無好下場
但呢啲人永遠唔少

骨子裡都係自視過過嘅香港人
俾外國一早跪咗啦
係兩邊都係香港人唔輸得所以先捱咁耐

咁人仔對港紙點計法？

支那習d北佬不嬲好憎廣東人

係就快 e d先真攬炒 支持

如果有武警
就唔需要黑警

Mon po狗，你哋預備好失業未？
就算中共比份工你做
肯定人工同武警睇齊

咪撚post 啲垃圾上嚟啦

以後香港警察做黑臉,
轉心做臥底示威者打人放火魔
武警就做白臉拉/打示威者(inc 臥底)

絕對支持真攬炒

首先攬炒晒班黑警

派飯卷

廢港幣資金無出口支那啲高官有錢佬都幾煩

冇可能啦，係都cut 鳩香港黑警啲人工 其他省啲公安同摺被軍人人嗌加人工邊有錢俾

3萬降級做城管幫手維穩囉
不過要三折出糧

3萬condom

用廢除特區護照+身分證去打擊有多國護照嘅香港人已經非常on9。乜中國強制改本爛護照外國護照就會無效？中國唔允許雙重國籍咁真係發生嘅話你估有幾多香港人會揀用外國護照？

無所謂 唔差幾多！ 最重要就係 要支那無撚左個窗口

早就換哂美金

支持一国一制
加速攬炒

班黑警不喜歡讀書

無了解過中共的歷史

班黑警以為黨服務

黨就睇得起班黑警

黑警人工噉撚高

點解要比你班黑警

以家中共無人咩

全支那都憎香港人

換身份證已經係第一步棋黎

快d 做

廢港紙啲冥幣以後搵邊個接

毅進仔不讀書

不了解中共歷史

以為可以獨善其身

曱甴強一定會噉話
只要有我在，毅進仔人工一定不會得$3900，問題係，曱甴強你在共匪面前是老幾呀，你可以坐得幾多年呀！

港幣 唔會取消。
港幣功用=美金

收皮

佢地調轉槍頭都唔撚係會同路人

兔死狗烹係五千年以來中華文化嘅真理
係啲毅進condom唔讀書所以唔識啫
如果唔係點解要搞鳩歷史科
就係唔想學生學識借古鑑今

恭喜藍屍終於可以做百分百中國人

講嘢前三思好嗎

公安係直接當眾打撚死人

吓我支持喎
中國香港用人民幣有咩問題
最好就全部資產歸黨
封埋城

黑警就做哽condom啦
咁高人工比返自己人唔好

係就快唔好等下禮拜

你諗下投共國軍咩下場

一廢應該全港廢老變晒顏色

黑警已成condom
到時唔知有咩工可以做

有OT 都變廢紙啦
一陣港紙失去國際地位，OT 出糧出淫民幣定軍票

毛就係要呢d

呢啲消息過去一年我已經睇左幾十次
無次真

食環變城管

知你叻叻豬啦 收皮啦屌你老母臭閪，懶醒咁

支那先係真攬炒派

雨革個陣啲人話革命要十年 如果美帝今次幫我地唔到
我地2024 應該係集中營到捐緊器官

廢除港幣已經冇可能啦
佢人民幣唔扣港幣點樣換到出去啊

派武警落嚟仲好啊
最好警察宿舍畀晒佢哋住
一個黑警人工等於十個武警
最好炒晒佢哋

等睇黑警上街反武警

淘寶包唔包郵先

香港有自己貨幣=港獨

一國一制 攬炒有咩所謂